8月5日 881晴朗（早晨全餐）都罷工！

啱啱聽到只會播歌同講fb留言

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

85行動代號
ALSL